[五毛狗注意] 毒孤楊過 #123859

Link:
事件:
話香港係蚑那一部份
叫香港人收皮
屈鳩我係蚑那蝗

屌你老母你自己慢慢做蚑那蝗啦五毛狗
屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母